波鞋街有無得買GOT x ADIDAS ultra boost??

House Lannister

專門店都見到有

波鞋街大舖?

紅黑色好似斷貨了

大埔間專門店波鞋街唔清楚了

有興趣買請add tg: Hkming